有冇人一出世就畀父母拖累？

咁可以點

祝佢早啲死

死全家

天生用左手 被拗成用右手
算唔算

點解要格硬迫你用翻右手